[看盡盧山歌王真面目 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[472]

拎去祖記換嘢 博佢意甲唔睇英超

Fred斷咗幾多次畀人反撃

睇嚟下半季lkk都唔會有正選踢

屌 我仲買左3.5大

po霸

真係標題三個都英冠料

P 仔就好似上年普巴咁 冇人傳

fred 甩夠波未

賣得

屌樓主老母

Bot狗

樓主

p仔後場玩撚夠未呀仆街

fred個on9仔。。。

賣撚晒山渣 再簽廸比+右翼好撚過啦

福仔可以輪換晒咁多個位

變地底泥了

Phelan仲笑得出

P仔打8號位
MCT打6號位會唔會好啲
P咁有腳法但要佢做啲簡單猜傳佢自己都頂唔順，一開波已經簡啲最難嘅比，MCT啲料就身形高大咁囉

迪比幾時變左救世主 明明係英超証明過廢踢唔掂敗走次級聯賽

技術又唔係特別好，
下下大動作個波控到老蓮咁遠，
兩下俾人偷走

呢班後備都真係後備料都不如

當日我話歌王無料到，係咁比人圍屌

班人又去晒邊啊，跟摩9走左

頭先嗰個位無人俾都唔應該自己扭

等半場風筒

清新型撚到

清新力場

Who’s 歌王

得清新超班

除左12m之外

比reading屌打

牙Fred都唔識

過咗今場，啲迷P黨可以靜返一個月

對面個黑迫咪岩曬魔9

"雪到硬晒"牙

清新

未夠料又賴高章

盧狗

山渣都係英超證明左自己啦，踢左d咩出黎

聖誕開始佢地已經訓左無睇到啦

LKK

反盧又輸

Lkk

我都唔明那來的自信
仲未計條友d行為幾撚高調大牌

山呢下靚到

俾雷丁屌打 cls

俾直線lkk咪岩

渣古又入

盧山

奴卡古三場三入

on9馬達都後備料？勁撚到仆街喎

渣古唔屌唔入

馬達散步

渣古

猩猩

教練團唔慶祝

百屌成才

看盡盧山真面目

反盧山

3場3goal, 反唔到了

屌
Lkk 又有😂😂😂

留名山狗都入

半大GOALLL

盧山得到免屌金牌
全力屌Fred

山依下直線靚到

留名歌王都有

簡簡單單比直線lkk爆咪入到波

阿李好似助教咁
個樣咁老 又係度討論戰術

山狗都係好不滿咁

黑奴真係好好運

最廢兩件製造入波

grant轉埋教練定點
笑死

下個到我

咁都比渣古刷到粒

有糕唔代表佢勁

渣古又有波入

so蛇真係行運超人過摩蛇

Fred不如算啦 水貨

個中場咁
Chong出嚟盞畀人屌

盧山大家點睇
Lkk 係做得唔錯既呢球

麥湯好唔掂

反山又輸

山神靚助攻 廢盧三場三球

波追人

蘇蛇堅有運

呢球比福仔做唔做咁冷靜

Fred, 麥湯可以走得😂

中場三寶真係好垃圾

迫又唔識，傳兩腳都甩，又喺後場比人迫甩

好彩對面on9
明明4個裝越位, 得一個中堅man mark奴卡古

射下罰球，開下角球ok嘅
其他不了

盧山內戰
瘋狂互屌對方

山狗俾球靚波搞到無得屌

之前呢到仲有個巴打堅持p仔頂到馬迪 不過大家理性吹下水冇所謂既

lkk 呢球似樣小小

唔識波就靜啦

好過無

半大咁都cash到

個中堅跟跟下眼神防守 理解不能

呢球山狗功勞大D
咁都睇到 比到

運氣球王LKK

全力支持So sir 半場開風筒鬧醒班友

P仔都唔係Matic個類型

依球係山比得靚

士氣波+運氣 對熱狗實露底

麥湯完全唔知自己做緊咩

卡神type 好似係

換走d柒碌算啦

摩狗

屌 我3.5大仲未cash到⋯ 仲好危

應該踢翻前一格先岩佢

往死裡打算啦

蘇蛇5連勝了終於追平左耶子

麥湯fred兩件真係唔知做乜鳩

今場中場既廢完全搶曬盧山既風彩

控唔得扭唔得傳唔得守唔得

比摩狗洗撚左腦 係都要話p仔打防中

麥湯咁撚廢會唔會有人接貨

呢場波幾有費sir做領隊最後幾年o個陣既味道
俾人狂攻好牙煙，但又死唔去
然後靠幾下高效進攻入波

中場三寶可以繼續坐多一年bench

老老實實呢場屌左MCTOM同FRED兩條垃圾先

買左半場2:0全場4:0

gibson 都有啦 放心

佢係 但中場打少件 好慘

當初都係摩硬推佢出黎

出Garner頂麥湯打最後，然後推返p仔上一格啦

Gibson好啲嘅

Lkk場場入波 完季應該入到25粒

有球對面控甩腳佢明明可以攞個波
竟然唔留心比對面攞番

買左-2

摩佬真係岸鳩

三中場搞成咁
比mata 打返中間仲好la
fred 死去打翼la

公道d講 中場三個位都係鳩擺三個出黎等正選隊回體力，定位個個唔清楚就肯定
歌王同p仔都還好
但係麥湯真係唔睇番出場陣容都唔知有出佢

今場個三個中場踢成咁 ，希望普巴馬迪同hehe下半季要健健康康

用黎雪普巴幾場既旗子

lkk咁打啦

你當佢nba中鋒咁下下背籃攻
比佢面對面爆入去勁好多

呢半場踢死馬達

呢條友根本冇料， 摩狗推佢出黎扮提拔青訓， on 撚鳩

話晒都Manager's Player of the Year喎
尊重下好
連蘇蘭基都賣到19M，麥湯30M啦

你擺阿fred同麥湯係佢隔離 擺邊個防守都係咁

下場準備被熱456

Reading possession 63%

37% possession

吓。。。？
耶子5連勝咩？

政治棋子

繼續睇袋
成為摩9既政治遺物

摩蛇2年都淨係教佢man mark人地, 今季仲打中堅
佢依家撚識走位咩

麥湯個啲唔好哂左個位啦

SICK BALL CHING

對雷丁都要咁咩

又燈

摩最鐘意

我盲咁就走左 明明打防中幾好

有, 用黑碧正選果段

37% vs 63%

用返文沙啦

FRED 個啲好想表現自己 但愈尻

麥湯依啲Release 左佢啦

無啦,彭仔應該都唔續

喼神遠射好勁架

三場三入波
仲要前兩場後備

夏格狗係度

佢都叫有遠射
呀湯咩都冇

應該走啦

下場就唔係呢個陣啦

政治既野

係 屈埋佢打中堅要佢出醜

教訓妹妹

睇到以前呢度點吹奏d廢青訓就打冷顫

福比佢打死中間會好d

其實木仔炒摩時間真係岩岩好

炒完有幾場下游比新領隊練下

fb全部屌fred

P仔比好多人屌

gipson最威係歐聯八強隊拜任入波
歐聯四強入鈕亞

麥湯踢咗兩季仲係0goal 0 assist

印象中P仔上季借出去踢得好好地，返嚟廢左咁多

又一經典

廢到咁點忍呀

P同美麗都係

p 仔

柒到唔敢睇

中場3舊垃圾可以清得

對雷丁都半埸即換既話。。。
fred 走得了

都市傳說
FRED波底好 傳波簡單

印象流 ？佢上季係西甲都只係普通

所以情願佢走
再雪冇㗎啦

P仔算唔錯啦，雪左咁耐
但歌王５０Ｍ真係ＯＮ９

傳球人地多一倍

呢度乜鳩青訓都吹高兩個level
明明一賣走英冠都打唔掂料

mctom本身只係政治工具

果陣Ｄ人話佢波底好，直線好撚勁，去晒邊

完全係摩daddy流

廢特傳失5-6球先傳到一球好少少,真係無眼睇

佢波底跟唔到個腦
望到比唔到

傳咁多球都只係得37% 想像到有幾多係斷纜

我覺得係三個中場擺位錯咗
麥湯做再簡單版嘅馬迪
Fred做Hehe嘅跑動
P仔就用波 打返普巴個位
而家錯配晒

後場成日控甩

贏緊兩波唔使換啦，
佢地依家價值係俾班正選休息下，
換出嚟對雷J傷就無謂

Fred逗麥湯

5000萬 英磅 既垃圾
你嬲唔嬲？

全部都比原本嗰個低兩班波

好幾次畀人打反擊
好彩對家攻力廢

咁打法麥湯同P仔都應該okay，歌王就

5000萬留比so蛇, 計埋冬季果5000萬買到高利巴尼啦

諗極都唔明點解唔比p仔打右翼

reading踢緊英冠定英甲?

原先一個世界級 一個一線頭 一個一線中游

P放返翼啦

算啦，後生仔

爆 > fred
chong 入tom 打右啦
mata 放返攻中

阿fred 同p仔仲後生
笑4

希望有得睇chong

呢三個邊個係一線

學某d曼迷話齋 又唔係我比錢 做咩要睇埋人工同身價

P仔唔後生？

佢地老母就一線

真係咁 P前邊

但連後生仔ge活力都無就抵打
成班踢衛生波咁,唔講仲以為佢地chur完聖誕快車

渣古半埸出黎又搞笑

p仔點解咁多人爭 係有少少腳法
fred又係 係有少少傳送視野咁大把

咁先正路啲㗎嘛

牙fred其實係咪英人黎
唔好扮巴西人wo

牙fred

fred點撚樣呀

Fred又simple pass都俾對家

笑匠咁都3場3球, 球運呢家野真係

牙fred真係好撚廢

真係換咗位

青訓 真曼

Fred同lkk做互相傳波練習會唔會十球都冇就斷纜

條友真係唔識架喎
波底差到咁 細個係巴西有無人同佢玩

油黑皮膚

條友真係唔識嫁喎

SOB有上連登

又係廢

失夠未

熱身賽打得好，兼摩狗時期，個個正常都唔掂
咪瘋狂吹奏後備

唯一看點

想像唔到隊西波冇左普巴會點
有位巴打仲話圍住普巴一個踢唔係咁好

牙P 前左一格

發現山狗世界仔 而家無晒熱血防守 踢返衛生波

Darmian Darmian Darmian Darmian

換走廢特得唔得

安美路好型 邊似ddg剪個7頭

你真係想睇幻幻Gardner?

Fred

fred俾人撚狗

清新個頭似啱啱訓醒喎

青訓已經好多球會爭 psg果d

麥湯終於死返去最後

求其踢高個波

對面9射

點解好似踢返摩佬啲波咁

大米殺上黎

啲後備中場打英冠都唔夠班

p打右邊

d link開始唔掂

Train咗兩年半入骨

綠帽

呢班都唔係夾慣夾熟 想踢得有幾好呀

係咪轉左陣 4231
馬達攻中 p仔打右

山狗0速度

fred d波底仲衰過街場呀伯

清新係後備班入面最好

清新勁到...

其實FRED有時左右腳D直線幾好J
不過D FIRST TOUCH真係要進步下

Fred又比撚

清新真係有力場

對面單刀射中間

屌你 中場騰雞 黑尻又停唔到波 睇到變左摩狗足球咁 俾人主攻

清勁到

清新力場全開

又係靠清新
其實清新去邊隊都夠資格打正選

cls飛落去

又空哂

諗起摩連奴教既福

清新勁撚到

算啦後備料

Lkk mata

鐘斯走啦

Fred won the most tackles (4) and made the most blocks (4) on the pitch vs Reading in the first half #mulive

走咗冇中堅

清新好似街場d南亞仔咁

對英冠降班區 都要比人顏射

清新mom

對面雷丁黎架咋.....
5 Goal Attempts 9
38% Ball Possession 62%
221 Total Passes 362

落地呢下仲快過平時ddg

好叻呀

華拉度列仲好睇

馬達打中間就係咁易拍甩
希望你班ff友可以心息

點解Rojo可以又傷過

法國馬達甩冇人屌

P 仔

山狗一個係前面撞 lkk 企左係老遠睇波

中場現得好慢

唔敢反馬

馬達唔屌得嫁，有曬光環

P仔唔回返出禁區頂

肚腩大唔係冇原因

一早話左佢而家係雞勒

@爵士連加特

你樣衰係蝕底啲

比雷丁瘋狂中出
懷念摩蛇

馬迷好惡 屌lin穩陣好多

你係咪有個分身叫乜乜連加特
你地講d野咁似既

馬達係曼迷寶貝
曼迷認為馬達係曼聯一直被逼害

lkk竟然爆到人

呢場咪睇緊摩蛇囉屌

最重要係要灌輸正確decision making 班大帝
幾時傳幾時帶 傳去邊走去邊 全部都無咩sense

法國lin打中間好少仆街 速度又快 又硬又快

我老死

望住Fred跑埋去知佢冇做shoulder check一定會控完就比人偷走個波

阿fred真係廢屌黎

不服來辯

慶特值50m 簡直係傳奇
水魚曼

Jones 今日幾sharp

kane 同 son 都應該已經hattrick左

莊

對面雷丁ja

Chong

0:7

chong

fred 真係好撚廢
可唔可以一月就賣佢

lkk咁都控唔到

出爆炸同chong garner啦 唔洗曬時間 睇呢幾個啦

連登係咪有英文版?

唔知想點

上半場幾下一打幾

超新星

唔賣都借出去 未夠班 廢過黑lin

控球之鬼

又直升機

唔想garner上場
實有陰影

起碼識入波，有反擊，有逼搶囉

Chong!

場上11人跑得最快係咪羊?

原地自己都玩幾下 勁

下場係溫布萊踢

有鳩跑，塞住進攻路線，有-6囉

原來係我曼d人真廢 唔關摩狗事

邊有球星會唔控定

識波 勁過條雞了肋啦起碼 話晒國家隊主力

喂, 奧沙出得未呀

中場三個都唔掂
對英冠都搶唔贏個中場

究竟要斷幾多simple pass

Fred終於收皮

thank you fred

Lin根本勁 呢度d人對佢有bias

新爆炸

好掛住lin d through pass 場上冇人做到

仆街
Chong 入黎幾下都好過fred

Mata

山

有chong睇

山狗1月lan啦屌你老母

山又傷

廢換廢

Chong爆完之後心諗點解班大佬唔撚走位冇人比

頂

垃圾山

後生仔同埋廢jkp踢波 自轉幾個圈d人先到

山傷?

屌山又傷？

最主要係歌王

比爆炸練下球感算啦

Rashy

有價好賣啦山狗 又廢又懶

山狗呃人工，屌你老母

證實山狗唔係反摩而係真廢人

搞乜

雲加真係老謀深算

山出事

山啱啱後出又傷

應該拉親下肌肉姐

躝啦350k

復出2場又傷

山自己唔打? 家陣打街場????

真

山直接解約啦屌

呃人工到呢

山狗傷到好似街場d 呀叔咁
大支野咁

福仔: 俾我抖下得唔得

拉傷Hamstring又停幾個星期啦

山又拉親

又傷又跌哂watt

刷個助攻提早收工

fred佢買

福打左實柒,希望可以鞭我屍

賣撚左佢 簽廸比仲好啦

原本可能有得睇Garner

呃飯食

福仔又無得抖

有咩所謂，贏緊兩粒都hea踢

正呀 如果有人接貨

又出福

山狗坐埋sob 個位做乜鳩

點解唔用馬
踢得少過福咁多

坐錯位

退休全職彈琴啦屌

成隊賽後去杜拜

山齊士做咩坐咗蘇斯克查個位？

全能到

好彩下場熱狗10日後先踢

Gardner熱緊身㗎嘛

做咩能野

山狗坐埋sob領隊位

山坐領隊位

RVP同Vidic都係dubai

sob: 喂喂喂 坐開d啦屌你老母

想做埋教頭

山坐錯位

俾埋領隊個位你做好唔好啊

Lkk good clearance

全能到仆街

山又鬼？

Chong 好快

山條友又想迫宮

C7都好似係

爆咁都唔入

呢個人工得中英中東願意比
PSG有錢都唔會咁做水魚法，問題係佢廢撚過晒人地d進攻球員，要佢把撚

反了反了

羊仔=全隊第一左翼

羊勁到

淨係呢下已經賣得 僭越

最強青訓又出黎撚左邊

Chong 右翼
專心搶中堅

山坐Sob個位想謀朝篡位幫摩Daddy報仇

費拉尼真廢

咁都唔入

C7都係

夏天前場買個右翼
山勞是旦放一個，回購迪比

Young

清撚晒廢蘭尼 同山狗呢d就岩

lkk你縮低你隻閪手啦
禁區有波唔俾你射就屌人唔傳
好撚乞人憎

爆

羊仲勁過山

山全能到坐領隊位

全能到仆街 領隊都做埋

利雲都係呀

勁過福

羊

福仔個踢法越黎越似阿朗...頭先果幾下假腳一樣咁滯

英超最強

好正常 唔好忘記迪馬尼亞都唔夠羊搶左翼位

羊係用腦過人
福用速度
山狗用眼屎

羊真係掂 場場正選踢足90分鐘

一樣咁甩

福打邊真係柒撚到仆街

快啲練埋頭槌

我覺得福D動作 似bale 多D

一樣比蘇蛇教過

福打左邊過人真係好炆水

Chong咁撚快

Chong好快

係

渣古傳波醫院到

chong 堅快

屌成日都autocorrect做Ching

渣古俾得柒 可惜

踩波車會傳染架
羊一吹奏就出事

chong 走位好似幾好
見奴入中路佢就轉位走邊

弱左N級

有新名

罰球一定勁過牙朗

正常職業球員都要識咁走 係我獌班大帝唔識

🐑

未摩化

牙朗發明架喎個射法

唔買人不如直接升chong上黎踢右翼啦

呢種走法正常翼都識

44號

福做左翼又邊返鳩衝

p仔算係咁 呢場

呢樣唔反對
插花一樣咁7 super

福又跑100米

連雷丁都過唔到

福打左=鳩推

邊一期個牙朗先

失好多波

根本就唔係左翼料

Depay 又係學牙朗踢法
結果收晒皮

馬換山仲好過換福入來鳩跑

青出於藍

十號仔係咪打英冠？

點解皮利拉打得仲後過費蘭尼

左翼客串試陣既姐, 正路都係出馬仔架啦

大佬今場攻守都唔掂

但廢到咁 波底有冇咁差

麥湯真係平庸

爆炸個心口真係幾屈 幾時教下lkk

唉 點解我咁易傷

P仔唔打後 冇中場識用波

唔係山狗傷都唔會擺福踢翼

大米係今場4個後衛最嘅一個

連英超中下游都唔夠班
過對面應該差唔多

仲有馬 福根本係天生打中

又畀人圍攻

馬有波底 打左都還可以

山狗邊下整親

麥湯有價好賣

無價點賣

低水平比賽

宗

5m應該有既

又中中又中堅又防中，迷失晒
摩狗貪佢高先升佢

曼聯迫搶去咗邊
彈彈波呢

新仔有牌當紀念品

板凳深度完全不足 要爭前4 最好放棄歐聯

睇緊街場咁

Jones

條中場搞咩 好似睇緊摩佬足球咁 俾雷丁圍攻
雷丁ja大佬

出呢個陣英超對榜尾都唔會贏到

根本無資格話放棄咩, 對面一件包皮都搞掂你

其實有個angel gomez 打左幾好,係唔算快

無所謂啦 歐聯都係踢多2埸姐

睇完尋前晚猁鏝場波 再睇呢場

太細粒, 九成俾人撞散

放棄埋佢休息下主力

爭前四為左乜？

lkk 打邊幾下都好過福咁

屌你老味，尊重下好wor

夏天買人

無左普巴 班友都係唔識攻 連傳波都搞唔掂

下季歐聯入場卷

搏左先
對psg 贏到就bonus

無普巴 呢隊閪波 係應該降班

下年又爭四, 放棄歐聯

有馬達都有人控下波傳下one two
屌你老母呢家比啲咩我睇

仲想贏

好似睇返摩佬波咁, 成隊唔知想點

上年有片費sir捉住摩佬講mcTom 喎
個樣似係稱讚嘅

其實咁後生，又唔係個個都係天材黎嘅
借出去打下先啦
當年工兵費查都係百屌成材

咁要搵雲爺爺教

P 美麗 賣得

我次前話fred 做普巴後備真係諗多左
依家中場要買多個創造型中場

咁樣黎5連勝有啲柒

新基巴臣

盧卡古三場三球

P唔洗賣，直接唔續約走

打Fm就得

個個位都要補咁濟
有排先輪到中場中

廢福

福仔左翼完全過唔到人

褔又球王上身

左邊真係得馬仔打到

都話福打左實柒 一打左就鬼上身咁係咁扭

打右反而好啲

福次次變速落底都比人食晒身位
反而羊仲勁，變速落底話過就過

福一踢左邊就唔掂

左福廢到

fred 爆 山有價好賣
tom唔會賣得出, 期望變第二個爆

摩時期福咪不斷踢呢種垃圾波

同當年左蘭尼一樣

打右咪又係走左去左邊

一直好支持佢去d中下游踢多d機會上陣
後生仔要多d機會，踢唔掂咪好似包維咁唔洗返黎

福咁樣鏟係咪智障

快d 買右翼
出chong 都唔好格硬搵d 唔岩位既人打右翼

我又唔覺Fred 好差

打右無咁多9爆 有牛尾巴睇下

尊重雷丁？

清新出左2場 cs多過ddg

mctom係費sir底下一定成材
勁似初頭既費查

出咗場緊係唔覺

清新好撚chill

今場係咁傳俾對面喎Ching

Powell 當年仲要俾錢買

梗係換走啦都

基本人佢過人好唔成熟 唔用腦

場波好撚悶

嘩屌，對面贏晒控球射門

清新表示輕鬆CS

同工種同作用嘅防守中場太多
要Dirty Work有爆
要勤力跑動有個洗咗五千萬買嘅Fred
正選仲有妹迪同Hehe正選
暫時睇唔倒麥湯有咩條件排喺呢四個前面

蘇b同卡膠笑得出, 好輕鬆咁

我地得果4成按球率

睇咗個幾鐘唔知乜

費查都叫有少少波底既又

下下都擺明爆你 無假動作 又唔會諗下俾波再走位入去

未至於要賣

比雷丁禁屌

P成撚日甩

波都控唔掂

賣返50m 一定賣

皮里拉又後場甩波

打個6折啦

我都好想佢成材接埋馬迪班
俾摩狗搞一搞，迷失晒，定位都唔知係乜咁

留大米打中堅 清哂Rojo Jones 好過

如果繼續比蘇查帶應該有大半人要賣走 好多都唔夠班

40都殺

福早兩場先用牛尾巴過人助功

同街場一樣 以為自己快
點知比呀叔一擔擔左個位
勁幼稚

未打就諗定輸
話唔定超水準或者超-6呢
都係個句贏到就bonus 但都要拼盡先有機會贏架

差唔多 原價賣到即賣

Darmian CB 有料到

Pereira 今場好唔得...

一出場都已經廢 又關摩事

不斷多瘀血
尤其後防

福

福仔唔好傷啊

爆炸分邊

So sir 確定唔洗買人

屌你老母踩波車都會傳染架

係咪又要轉軚屌福踩波車

3年後，妹、爆34、5啦
Hehe都老
到時mctom先25
肯栽培一下嘅話，就多一個青訓名額用

扭過個龍 踩波車

福頭做乜撚野呀 推兩腳射得啦屌你

拉SHIT

講緊佢一打左邊就唔知點解high大左呀

福下場對熱係咁實屌死佢

你覺得佢過人好勁？ 一定唔係-6

呢個真, 1v1 都幾穩

福頭

福頭柒到自己都忍唔住笑

都話馬架啦
福咁攰都出

假波黎 我屌

7頭福

3.5 ball big jump

原價 發緊夢呀你？

笑咗

福仔又變返福頭

大米中堅 勁過鐘斯

費查可以跑足90分鐘
仲識入波

鳩推福特

狗會fat fat 殺哂大波上盤

曼迷問下自己 如果用福打正選前鋒 放唔放心 夠唔夠班

山9第一日返工？ 坐邊都唔知

放心

呢個兩一季加埋打得10場 仲要唔係勁 真係要清 收返30m買返一個仲好

仲要佢明明係接近中堅身型多過似閘

如果福唔係青訓 笑料都唔會少lkk好多

跟手如果哥狗買咗，打起咗FRED，咁就好笑

上2層講

無問題 有馬仔普巴照住

呢場波至少可以打破好多幻想,
有堆所謂潛力新星根本波都未控好

把握力有待改善
點都要搵個高效率嘅前鋒返黎

大米純粹計防守不嬲都唔曳同穩，路數又幾好
係打閘冇助攻所以成日冇得踢

入波都係靠一招架喇
拉SHIT尾彩就叻

中遊係放心

見到鐘斯 炸彈到

救得靚

多謝福仔提供笑話

LKK減磅之後其實同福仔良性競爭ok

p仔爭啲救返班上盤友

廢勞真係好撚煩，成撚日攤大隻手叫人比波，唔比又屌

點解成日第一腳唔射

望下一圈可以繼續抽到弱旅
咁先有比賽操起呢班大後備 打到咁差

清新cs

球技點改善
係勤力囉

意粉版AZP

個plan b 根本唔係禁區入面無用
打咁後佢又唔識做波
有價好賣

wa呢下靚

教5場5場贏哂

作為頂級球隊，係必須要有一個穩定嘅前鋒
哩兩個做阿二就差唔多

搞咩成班後生仔唔係要博表現咩 踢到咁

So sir五連勝

第一季球技好差咩

希望對熱刺醒定啦

SO蛇塊面閪能到..

lkk係咪瘦左啲

敢帥6連勝

冇咗妹巴同馬仔，成隊波控球能力暴跌

4成Possession...打雷丁

唔係用依班人應該好好多

柒住贏

LKK除哂衫又唔係肥嘅
不過真係要減磅

Plan b究竟點解會逗後

踢到咁點唔閪

輕鬆五連勝

頭先同卡膠有講笑嘅
完場開風筒要黑返面

柒住贏都好過摩狗打英冠都輸

5連勝j左先

今場邊個motm

有清新就有 cs

大家明點解摩狗死攬馬迪啦

褔狗果下 笑到我比呀媽鬧

LKK唔肥之前打弱隊穩定地屈機，打強隊穩定地隱形

The Sun: Sanchez and Solskjaer in HUGE fall out over seating arrangements.

破撚到咩下場首敗

lkk咁既body有人會話佢肥

呢個真

幾fit 架喎

由第一季睇到而家
你覺得佢波底好？

Darmian la

咁咪即係未夠班囉

p仔真係要放進攻位先有用
頭先個遠射

又怪錯摩蛇

渣古收緊身

ching san

蘇蛇好似唔似touchline 領隊, 唔會成日提場, 指點班球員, 成日坐

無普巴呢隊波真係中遊料
中堅中場最多護級組別

肥就唔算，Bulky 就一定

咁就死啦..........對強隊搵邊個入波呀咁

馬達係咪屌佢，塊面咁撚黑

上幾場有㗎
今場食花生

點解坐低左先提佢坐錯

大隻都幫唔到佢啲咩
有翻第一季個身型都爆得勁下

第一日返工坐左老細個位

馬達唔係同佢fd嘅咩點解唔坐馬達隔離

馬仔

之前咁多人吹奏CHONG

左蘭尼有出波咖

新仔黎講今場算係咁

福仔對強隊入波往績唔錯
鏝軌阿都入過

中堅 就算啦
中場其實個人實力唔差 係要時間進步下都配合下

咁既垃圾都吹...

chong 好撚獨食

so sir 換人果陣落左去

又唔好一場定生死

比你燈一燈

閪波再現

佢啲單刀

掛住你

山sir

no la唔夠高
但真係路數好

配合左成半年仲配合
叫佢地番鄉下姦田啦
拎幾十萬一個星期架

屌,我山

有你呢句就夠喇

今場好難得冇失波， 條中場今日近乎透明，乜撚廢特彭利拿行行企企， 麥湯就資質所限，下半場根本任人屌

哂左兩個鐘睇波
我屌

福 連 p 麥湯 gomes chong greenwood
以前麥奶 黑履
呢度都有人吹奏架啦 好出奇

呢場唯一亮點係大米同清新
點雪 出黎都交到功課

其他真係算啦..
FRED CHONG P仔
平庸到不得了
對呢隊READING 都展示唔到高對手中場一班

咩chong 真係死返去青年軍踢下先

睇下邊個係廢都好
有價好賣

波都控唔掂咁都叫實力唔差

留意到SO SIR一請走山狗落去坐就即刻黑面

chong 呢d 好似小學雞入場咁
笑死人

得mata 大米 羊 清新

青訓光幻
fifa幼幼情意結

總之我地蘇蛇勝率就係100%

呢班友一唔踢曼聯
夠班踢強隊先算啦

玩下fm就醫得返

fred已經唔係態問題 係真係屎
反而大米算係咁 冇怨冇悔咁做後備 出到場又做到野

so sir 好似企左幾秒先叫山狗走

如果肥普肯黎, 都係佢首選. 隊波啲基本功, 走位, 傳送配合都係唔掂, 好亂. 不論人腳定訓練都要從基本開始大執. 我覺得蘇蛇暫時未適合

慘得過50m買返嚟嘅仲廢

成日以為自己清訓好勁

又靚仔

仆街個chong 好撚廢, 睇怕隻綠木都係差唔多, 奇怪曼d 勁野多數都係無人用先爆到出黎, u21 屈機上親黎都死, 咩魔利神 吹到大一大又係無料到

唔高係唔高 但係其實佢高過jones

同我個英文名差唔多

山狗連搶位咁叻 真係全能到仆街

Fred啲地波直線其實都仲有啲睇頭
唔同普巴啲直線大部分都係過頭
但係其他方面真係需要全方位提升

真 不過都有識波曼迷吹奏fred
曼區先有咁高質

Chong呢啲協防意識咁差
如果摩daddy係度就好
可以教佢防守

肥普教左熱刺幾多季呀

早2-3咪成日比人話保守

大米勁到

呢隻垃圾 同埋 山7
應該係摩佬留低最大既屎
晒左成100m
夠買一個勁中堅了

換得咁密寧願俾蘇sir試下 啱啱先夾得好啲又換係咩玩法

馬達近兩次上陣都係7下7下,
不過勝在有光環

過咗今場，迷P迷Chong應該可以收皮

30分鐘就屌到chong賣得....你班友真係痴線，c朗黎到都要浸下幾季有排執啦
而家第一場後備出黎30分鐘就話要賣要走要剩
俾啲時間啦⋯⋯人地細路仔黎，你第一次去奧脫福睇波都緊張啦，何況佢落場踢

坐底即時閪面

Fan favourite

Chong 一場踢得差就變地底泥

大米 米八
jones 成米九幾喎

P 仔都係算啦, 定位唔岩打英超, 一野比人拍走個波

p仔入選motm

fred最大問題係仲未跟到英格蘭聯賽個種強度節奏，之前只係打烏超聯

連先勁 青訓中最勁

憑咩

咁呢三個一定係清新啦 大米踢得好又俾人遺忘

好多曼迷就係咁
好急

唔諗下人地用左幾多年幾多心血

成場得最尾果腳射波

肥普盃仔都無隻
過黎應該要幫普巴含先氹得掂佢

如果唔留so sir，最好人選應該係拖舟

咪玩啦，鍾斯得一米八四

p仔唔差 係d 決定未夠好
fred 本身expect佢可以做逼搶 但真唔夠班 可以叫佢逼多d
mctom 做返防守其實唔差既 仲後生 係比波成日橫傳 無乜作用性

明明岩岩落場仲成班j緊扭波走位同跑得快
完場又變地底泥

返正摩佬而家冇工開
不如季尾請佢返黎執下啲防守？
再加埋短期衝冠

得啦得啦
總之青訓就唔用得嘛

又咬？

咪玩la, 得一下射波有用

cls
c7第一場波已經撚到對手訓低啦
你幾歲開始睇波啊

今季佢架大巴俾人中出左幾多球

Chong唔使走，二字頭都未到
但唔使場場見到點解唔出乜乜，點解唔出物物，靜返好多

毒到咁, 無位踩踢下簡單波囉

CHING見過鬼仲唔怕黑

連推波穩 俾波獨
仲有埋射波
身形又唔單薄 唔會一拍就甩
仲要高大過馬達
班迷馬收一收皮先

唔好話90後唔敢證明自己？
人地包皮19歲拎世杯
垃圾chong黎香港街場踢都未夠班啦

p仔邊有講到咁差呀
麥湯就真係差啦

搶英冠都搶唔掂

好感動
依個曼區先係依幾年熟悉嘅曼區

米玩啦...

包皮真係CLS 19歲就贏世界盃

我check過英超官網 jones 180咋喎

我連真係廢就唔會個個領隊都出佢啦

突破摩三季理論嘅方法

咪講左勁
做咩呀清？

開始分唔到屌chong果啲係真心定假膠

又sum gin

應該車狗請佢一季, 曼聯又請佢一季
咁佢呢世都都可以長駐英超

5updated

但係呢個教練團除左費蘭, 經驗真係嚴重不足. 已經換左3個領隊. 真係要謹慎揀領隊. 而家蘇蛇頭幾場對廢隊有蜜月期, 睇下去到季尾會點

廢凸仲廢呀
屌你

又咬

CHING 搞開笑?

山齊士又傷， 條友應該真係殘撚哂ga la...

今場真係完全睇得出摩狗死既原因， 自己搵返黎班人廢撚到，條中場後備真係冇個掂， 之後賽程點撚樣踢

冇野好鬥係度鬥廢

麥湯都企得前過fred
呀so B咩料

下埸睇怕仲咬得激烈

咁你又記唔記得c7頭幾季係咁俾人屌呀？
果時咪又係好多人話佢吹大左，唔配著7號
而家個新仔踢得30分鐘就俾你地屌到非賣不可 冇希望 廢物一個
你睇波睇左咁多年都唔知一場論係好on9架咩

佢都唔知乜野閪眼黎 洗撚理佢咩 成隊波唔計龍門
得普包 爆炸 史摩寧 盧卡古有米九幾
平時影相鍾斯都矮半個頭啦 仲話米九幾

法國山狗真係好老屎忽大支野

受傷又無動作, 隊友都唔知佢係咪傷
行返上黎就坐費倫隔離唔同球員坐
點解坐埋so蛇個坐

爭咩吖
跟本個個都廢

係睇佢對前5有咩計 對中下遊keep到依家水準應該ok 不過佢徹底改變左更衣室氣氛係事實 咁快又換有咩後果真係好難講

啱呀

快撚啲清條廢柴啦屌

根本摩蛇係無辜
明明係最多英超領隊

買返半打人返黎就差唔多喇
根本班後備個個都唔掂
而班新仔又未夠料上位

其他英超領隊加埋都唔夠佢多

全隊第二高分

仲有拿拿臨請左DOF先啦, 木狗啲買人柒撚到. 咪撚再拖到夏天, 到時臨急臨忙鳩買1, 2條友

蘇蛇有6個英超

大米

唔係禾地出賣左daddy 蘇蛇仲喺挪威放緊假

清新... 無諗過麥湯有7.6 ...btw P 仔 全場最低分

心諗班友做乜鳩

全隊最高分添

Fred高分過清新

Carrick 5個
Phelan 8個
加埋19個
多過猁

堅係要
睇完呢場西波
好撚多位要執
山，勞，fred，呢幾個既情況仲要好濕滯

唔撚係呀

SOB唔比大米踢多D就放人走啦

又俾so sir 過到骨

屌你老味
岩岩病好
上場左路好多攻勢都係佢

馬達都真係踢得差，以佢級數俾渣古球半單刀點會大力到直接俾左龍門
而其他人比較新 踢得急踢得亂，佢更加要hold番住個場，反而佢仲急埋一份，好多波都斷

冇睇 踢成點

呢度最低分嗰兩個入晒官方motm三強

你班友識唔識睇波架
睇數據先準架嘛
學下某會員啦
成班印象流睇波

唔睇係明智嘅選擇

馬達都斷波？

咪撚再出場啦廢馬
冇連真係唔放心呢隊曼聯

我投左romero

爵連分身confirm

成日話請總監

係真係會請定你地想

會請

蘭尼起碼有左腳

唔夠硬

都幾明顯
d 口吻

但佢位置感， 起碼冇乜失位先， 反而隻鍾斯成日同人踢到訓撚哂地， 點打熱刺呀

馬達對雷丁都踢成咁，點同連比

我176
同左大米影相 佢一定唔止米8
佢好似同 白lin差唔多高

拜利187
落河186
鍾斯185
大米183
From transfermarkt

咁你又離普左...馬達呢場差者，都仲好過lin既

留名等睇po數據

費特真係特別廢

大米係靚仔聯最後一道防線

大米應該唔只6尺？
頭先見佢拍埋jones到差唔多
fifa果個stat我覺得幾準

輕鬆clean sheet

其實可以睇定啲先, 都係半季姐
白lin一黎都成日派膠, 適應完今季好左好多

睇精華當識波 以前明明屌C7獨食到仆街
個波帶到死撚晒都唔肯傳…
又成鳩日整個意粉頭，又帶大耳環

咪撚再出場啦廢基亞
冇清新真係唔放心呢隊曼聯

我覺得fred好勤力 但控波廢到仆街
打hehe後備就冇問題既

下場右邊會用邊個？

佢個兩執的水咁啲野我唔識欣賞

SoB讚大米似踢咗好耐中堅咗

白lin

又唔係唔知英超難踢，美斯都淆底唔敢黎英超證明自己就知
咁而家fred都係第一季者，咪俾佢適應下囉
反而山齊士就真係...同阿果陣差太遠，另一個人咁，易傷到仆街

lin啦, 溫布萊有加乘

上場就話找卡數係近呢4場比較勁嗰隊，所以踢得差過連係好合理，今場對雷丁都踢成咁又係乜野道理？

DDG
華西/羊 白lin搭大米 Shaw
成條後防靚仔曬

羊都叫靚仔

希望佢俾多啲機會大米啦

我想佢留低

華西都靚仔

大碌點會唔靚仔過佢兩個

佢仲串鳩我幾歲開始睇波

黑人界大帥哥

黑鳩黎講華西算好樣

大碌 大米 白lin 梳

Fred再以睇多季，當佢第一年黎未適應
山同勞就真係要賣走其中一個
跟手回購迪比同買個右翼

咁你覺得應唔應該同馬達續約丫？

即刻靚仔哂

肯用佢應該肯留 摩佬時期一係冇人要 一係索價太低曼聯唔肯 真心慘

呢條防線其實幾好

一場論真係on9到無人有

摩狗迫害

渣古就唔會賣走架啦，都唔夠正前用
山就...你搵到人接貨先算啦，踢成咁仲邊個下家咁貴接貨

我曼不嬲開善堂

lkk都係貴野，應該冇乜人敢接

所以踢得30分鐘就屌鳩新仔果啲真係痴撚線，仲話想獌狗重視番青訓，有你班濕鳩球迷仲點重視，短線到咁，連俾機會人地成長都唔得，俾包皮你都冇用啦

真...

一講羊就上水

YOUNG!!!

識唔識波架你
上年條廢馬入波仲少過史波
留名等睇數據分折

好多已經難分真與假

其實渣古唔走真係好難有位俾迪比
福一定係正前，而依加既迪比亦都改造成正前
真係除非so sir好似我地咁sick波，放渣古去右翼
馬/連—福/迪—右翼/渣古
咁就fit

山係貴在人工

丫...佢好似免費幫我地踢架喎，咁唔計啦

你未轉acc

爵連

有時太靚仔 隊友會杯

有球商就咩位都適應得快

迷肥卡古了

瘦左喇

Release 啦仲使問

分身?

放過人地 放過自己啦 入番隻後生快嘅右翼可能對大家都好

似乎so b將lkk定位為後備中鋒都唔擺佢去右

買隻右翼比較重要

呢個世界唔係得depay一個前鋒買
同埋睇返佢果季 不了

意大利防守球員差極都有個譜

佢打右都係搞笑啦 first touch差 腳法差 點打右

lkk打右得一招就係，cup大位用左腳出，雖然真係出得幾靚

有無人評下球員踢成點

其實點解咁想要番迪比？係唔係有回購？

學下連唔會一拍就仆街先啦
掂一掂就跌 不了

中場三寶垃圾級

求逐個點評